2021新氣象

2020

2021

P牌仔，連登呢？

好快del

mewe勁撚戇鳩🙄

冇可能取代ig
但係邊忽on9?

個界面膠膠地

之後啲入group問題勁撚無聊不過唔關mewe事

中文考試？

個界面直必腸又勁亂

又冇乜frd用

邊度quote?

上年down咗嚟睇
啲frd宜家先開始down

入谷問題嚟勁撚弱智

我入咗好多group
但係冇吹過水

今日收到通知有一個frd down
轉signal順便轉mewe啩

Mewe?求其答啦

有咩水吹
signal down完都冇用過

之後就入唔到個谷

又男又女

有貓谷,好多谷

Signal逼d frd用

我入咁多個都鳩答，只要你唔好答到藍屍咁就會收

改顏色襯番個名✌🏻

有個group叫你比埋自己facebook link根本就趕人走

乜料你mewe用真名？

唔係

見工咩你老母